3000蚊左右買咩電話好

android機
用完G4唔好叫我買LG

HTC UULTRA

Nokia 7

比多少少上 note8

加少少買鑲金錶鑽石版blackberry, 唔差在再加左少少買部rolls royce揸下

iphone SE

我都係呢個budget，Asus Zenfone 4 (s640) or 小米6二揀一。我最後買左前者。

最尾買咗部華為Nova 2i
2800蚊，暫時幾好用

Ifandog唔撚識睇中文？

D andog都唔係好識啦，叫人買note8

屌米

Oneplus 5
高質Android平民機王

收皮啦one plus
小米A1原生android 屌打你啦

Asus zenfone

有諗過 但三千嗰部好似麻麻

呢部第一諗過，但個FD叫我唔好買htc

aquos s2

咩牌子嚟

Sony XP

htc近排都幾好啊

sharp

HTC 10 前嗰排賣26xx嗰陣買咗

聽聞就執
今日見到部HTC u ultra賣2700都有啲心郁

google注資點會咁快執

G6